個肚仔凹咗 口汽清新咗 個人精神咗

真係好開心呀

why??? 弘b 搞咩黎

生完仔

弘b食咗排毒美顏寶？

飲多咗水 晏晝食沙津

聽聞呢個食到會失禁

好似會食到瘋狂瀨屎

失禁